亞冠盃外圍賽第三圈 蔚山現代 vs 傑志(2)

Now 672 6:20 pm 直播

1-1

傑志

珍

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

1:1

奉珍

馬友有魚食

Wow

珍哥

屌
嗌撚左

bongggggg

作客入球

傑志豬仲咩唔短跑呀

屌你老母垃圾傑志入波

驚天大逆轉

嘩GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

珍哥！！！！

Bong Jin

Wow 醒神

goalllllllllllllll

馬友！！！！！

goal

Bong

追和

一場話都有？

馬友

喊出嚟

Diuuuuu goallllllll

Goallllll

興奮到俾女朋友話精神病

Yes!!!!!

入到波

今場有冇作客入球

一場過計作客入波咩？

GOAL!!!!!!!

bong

！

Yeah

畀我講中左 傑志泡菜仔實入波

照屌
Kitchee 垃撚圾

cup佢老母韓國仔

有既話出左局la

1:1！！！！！1，

馬鞍山街市

cup佢老母

下下下下下？？？
1:1!!!!!????

第一次係屋企睇香港波會叫出黎

最衰馬會唔開盤

1-1
真係香港皇馬
除咗死球之外一無是處

我比老母屌

波膽都已經好冷

傑志0-0蔚山
蔚山1-1傑志

傑志亞冠外主題曲《冬之鳥》

讓Bluebird 燃亮我吧
我滿有信心
蔚山戰亦無懼怕
Kitchee的火花

讓膠鵬 強烈跳吧
跳躍似火花
辛祖每步懷自信
朱爸的講話

呀呀呀
均金珍費華洋温艾謙奧建踼波吧
呀呀呀
顯身手老虎被緯都打垮

冷的風問誰怕
將冬天趕回家
望亞冠向著前路去
一起衝衝衝 衝吧

大家繼續屌傑志啦唔該

有冇手足係馬鞍山街市做

叫撚左出黎

睇完HK01個訪問
已經愛上左金奉珍
入埋呢球

afc 好似一場過唔計

av斬波

出盡力屌就岩喇

我有唱嫁

開心到倒瀉湯

馬鞍山既街坊

又係死球

繼續屌唔好停

5:1完場LA, 現袋話俾你入 俾你入

live link:

垃圾閪波

傑志我屌你老母

如果係金東進入仲經典
倒戈入人波

我嗌到喉嚨痛啦

有得踢wo r

傑志我屌你老母入多球以示自己地位啦

唔好話我黑心
但希望有人要自殺

負撚6

半場出左街 點入

我重申一次 未完場唔準吹奏傑志 否則皇天擊殺

百屌傑志

我上個 POST , 講左依句

黃洋達

都話架啦
屌完半場
即刻入波

唔係頭先膠鵬反智快開 而家已經贏緊一球

廢柴傑志仲未大炒韓職

傑志垃撚圾

死有輕如鴻毛有重於泰山

落樓拎信就入波

真祖郁下得唔得架

百屌成才

有你老母，垃圾波傑志

整條魚佢嘆下!

泡菜波 假到仆街

柔佛0:3

屌你老母呀傑志

朱蛇stay

繼續集氣唔好停

廢柴傑志

垃圾傑志我屌你老母

垃圾咪又係比人炒

屌你老母咪撚入小姐賽呀
我唔要自貼呀
輸撚柒左佢啦仆街
走啦

屌死傑志

係啦 好叻啦 咪又係輸

屌到佢慌

等456啦

我都係

AV腳下功夫好勁

丹尼爾講乜鳩 登陸太陽搵金正恩

9UPPER又黎料

屌你老母垃圾傑志
番香港啦

雙腳呀屌你

泡狗

踢中 小浸浸

我有你老母臭閪

如果得應該夠j成年

有冇巴打有冇line 出左街睇唔到

仆街對面條友紅啦

垃圾傑志

繼續屌百屌成材

等睇泡菜紅牌

黃牌，係唔係av 扮得唔夠辛苦

av腳法真係有亞洲級數

屌你老母傑

唐文

AV可否不會老

屌你咁都攞唔到角球

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

整斷對面隻腳

屌你個username

再次屌打之前屌過金奉珍既朋友

爭d

波都唔撚識控

陳庭佳

吉下吉下

好風趣

盧12

傑志出到線咪又係做送分童子

黃洋我屌你老母 咪掛住上連登

fk

又有罰波

飛機已經盡量好

請傑志全體職球員上機

靚波

前場罰球

屌你傑志

傑志辣殺
踢到pat屎咁

上場對越南仔已經係佢一個carry成條後防

泡菜班球員開始燥

垃圾咁都唔中龍

ky差d

講緊對面

我delay 好多

泰超水平

唔中龍

又係呢個位

弄多粒

傑志辣殺

呢球射得幾好

BTW 傑志我屌你老母

去左沖涼就入波

係咪要沖多次？

咁都開比龍 垃圾

費7

繼續屌

均宜屌你唔中龍

Gogogo

Go

KIT禁住打 對面一個反擊搞撚扣啦

可惜未到去泰超嘅外援水平

沖啦

咪出返嚟啊你

快撚d死去沖啦

下半場補時再沖

Ko左對面隊長

對面果件隊長傷左

踢走個隊長 傑志廢到打矛波

除咗日韓澳職 AV應該夠班踢所有東南亞頂級聯賽 even亞洲
可惜冇體能

垃圾

ko 左隊長，正

交左兩個助攻

av 助攻

抵你死呀泡狗

你條撚隔住個 MON 都覺得臭

再去洗啦

120分鐘都踢到呀

又爭d，華度斯

We are kitchee kitchee

差d

炒高左

仲唔快D仲覆post

華度斯D射波真係廢

華度斯係咪好勁

傑志唔係諗住贏呀

隻泡狗抵撚死

傑志返香港未？

屌你個妹 傑志剷傷左奧巴

傑志食撚屎

華度斯

梗係啦

屌華度斯又飛機

傑志我屌你老母

垃撚圾

剷人自己傷

upset chu睇你可以得戚幾耐, 好快就要收皮

收皮啦 -6 傑志

唐文垃圾
咪撚吹奏佢

華度斯下下搶完啲波俾隊友隊友就甩左

好撚廢囉

大家都4次射門

繼續百屌啊

好人好者撚會嚟香港踢垃圾波咩

alex之前冇傷就好

呃人1,000,000

Agger

傑志離告別2017亞洲賽仲有30分鐘左右

換撚走辛祖未呀

1米86四捨五入1米9
四捨五入2米啊笨

丹尼爾支持香港球隊係正常，但你講波就中立d啦

成場都無點聽過佢個名

ching sick ball

繼續屌傑志

辛祖條撚屌冇食飯呀仆街

傑志正垃圾

有預感蔚山就入

香港最怕小組，佢竟然二邊鳩斬

大巴加油

入硬啦咁勁,主勝幾倍呀

出場名單都唔應該叫佢

講到明唔中立

無唔FIT 但係唔係FIT,即係點

一播香港隊 fox sports都唔會點中立

傑志食屎

真早護球

泡菜 又開外掛加速

傑志 有難

佢咁9up都好過peter

梗係啦，傑志咁廢

夢遊了 屌你

真祖 -> alex

已買7：1 等睇樓

艾食屎入黎撚狗未

垃圾傑

屌你夢遊

仆街膠鵬又派膠

又派膠

朱sir出自己個仔未牙

嘩食個飯返黎1比1 我洗唔洗再食多豌

垃圾傑狗

gogogo

傑志 盡情表現 香港足球特色 : 悶波

屌你 咪咁on9啦
係咪要菜肉魚咁扮中立先好

辛祖

屌你老母膠鵬

垃圾膠棚

訓醒未呀撚樣 屌

辛祖下身都包實

垃圾換垃圾

嚟料啦

食左先啦 快高長大呀

夢遺球場

膠鵬

球證

朱力士ready未

屌你老母辛祖跑唔到

傻閪換傻閪

俾我係蔚山就當膠鵬係森崎咁射埋去, 中就有

香港要係咁踢，對北韓黎巴嫩唔係冇機

辛祖死未呀

香港巴禾

agger

和波低水過主勝！

起碼個龍係香港輝

我屌你老母 你吹奏夠未？

港隊後防果啲假金咋喎

苻碌

傑志咪撚阻住泡菜晉級啦

完場請你扑泡菜妹好嘛 ?

咁快踢上去把撚呀

屌你鳩斬上去

香港賓周馬
妹下妹下 唔回防 笨拙 又跑得慢
但係有時候又俾佢-6入到波
兩個都係俾全世界屌但係仍然坐穩正選

真祖 垃圾到

主勝啦 和撚到咩

華度斯
辛祖

傑志搭飛機返香港啦垃撚圾

越換越傻西

真祖做乜鳩

俾av麻

屌華度斯真係另一班波
佢心諗班隊友咁撚廢

泡菜好急

鳩斬都搵中堅上去頂啦屌

訓左無睇
朱力士出黎打救件件未？
人地都換左人

屌你又係辛祖

傑志攻唔入

咁樣交錯

好肉酸

辛祖食屎啦

垃圾妹妹

真祖OUT
alex in未呀屌

華度斯，黃洋同其他人分別係佢地捕位人地tackle

辛祖係咪凍到跑唔郁 ? 妹得勁過港超比賽

之前都講過

屌你 hold 定啲啦前場

朱力士出嚟代高比啦

柔佛GG

啱啱好返，我諗唔到落後或加時應該都唔出

換走辛祖啦屌

艾食屎快D入黎啦

食屎啦傑志
望下個bench真係換唔落

想扑泡菜女足10號李玟娥

和係加時定直接12碼？

金日成

佢有冇料打中超 日職 韓職

雖然成日講佢隱形
但佢同費蘭度今場比人釘得幾緊

金日成？

7號
開始上力

傑！志~~~~~~~~~~~~

hold唔到

成日係度鳩笑

afc d 數據真係

歐洲2線聯賽都得啦

想問幾比幾

泡菜好狗

我記得啊

有啦

加

加時

國父入黎了

1:1, 68MIN

費蘭度好撚醒

換辛祖 康文 未呀

屌av浪費機會

thx

費蘭度訓多陣先啦

係到笑屌你

護級隊ok

mina

嘉緯

屌你嘉緯

屌你av

Av

av

AV

冇右腳

妹妹

交比av 果個係邊個

5件點昆人地黎

Av都係mr.right

絕對有..中超未必夠料, 但以外援黎講打 日/韓職一定夠,
利申: 現場睇過日職

辛組難得咁靚

Av垃圾

垃圾av緯

上次中日韓踢得咁緊係春武里作客日本嗰次

垃圾油彿 輸幾球高波
東南亞弱點

中超保級隊夠

冇live 咩事Av

傑志 asshole

費蘭度同av應該換下位踢，等對手難適應

想叮個杯麵都冇

alex 朱

唐文踢左閘真係好危

$$$$

日本仔高波都唔係出名好

朱daddy邊諗到呢啲

港隊啲三張老嘢都踢到中超 中甲啦
仲要唔係淨係入籍兵 阿豪都踢過
日職 韓職就未必
btw 其實都係無可能 無一隊會咁曬外援位

韓仔急了
果d位射

21800000

華度斯黎賺下外快姐

費7打右 戰力少一半

原來場波仲未有角球

乜撚野飲唔杯落

傑志根本垃圾波

已經夠屈jdt好心涼

屌你朱 sir

唔知屌乜不過屌咗先

Fox個位講野咁搞笑既

有了

廢西朱

食錯藥

傑志屌你老母 垃9圾

唐文眼神防守換撚走未

Out!

丹尼爾 深夜西波良伴

垃圾你都爭唔到正選

呀鵬唐文屌你屌你屌屌你

屌你盧12去撚左邊

睇西波獌都係靠佢

alex chu alex chu
妹祖妹祖

...

搵個188外援軌😑

3連角 dllm

唔知Alex可以頂到幾多分鐘

斬

sorry

平安鐘

知道自己燈就收皮先啦好冇

連登仔燈力驚人

屌你燈撚到

燈到咁

咁都角

膠鵬好波

傑志 D 外援咁廢架

我地玩夠啦
Tempo 再開快d 你地就食屎啦傑志

你老母臭閪

sor 各位

費7打完依場又可以外流了

蔚山哩球咁on9唔知有人

傑志好垃圾

垃圾志幾時輸波呀 廢到

你老母就好波

對面條友思考人生

屌你呀傑志豬

費蘭度fc真係要靠費7

反撃麻麻地

咁都無牌

快手屌傑志啦

傑志垃圾波

hold 下個波 刷下數據先啦 傑屎

傑志正西波 泡狗加油

原來傑志仲未入波

快屌

好假既假腳

fernan~do

笑撚左啱啱

食撚屎啦傑志，仆你個街，修頓班老坑仲勁撚過你地

啱喇

費蘭度今場比人foul左幾多次

食屎啦費蘭度

丹尼爾夠鐘食藥

開乜撚野

屌你傻鳩廢蘭度開乜撚野

費7做乜鳩

廢撚度

開短做咩

以前佢踢奧沙辛拿仲入皇馬波架啵

屌你費7唔撚斬

屌你呀費蘭度

垃圾志，收皮啦

On9

屌你開短

傑志冇氣lu

開短on9

講依家

fermin~ho

做乜撚野

屌你老母咁辛苦拎個罰球同我開短？

丹尼爾真係全香港唯一一個SOLO講波都唔會悶嘅人

屌，開短比人反擊

外援打假波是常識

氣勢已盡

換人啦

Feel到現代要入了

柏霖都得啦

咁既勢傑志都係出局多

未換過人

agger, 垃圾

辛祖 妹足 90 分鐘

證明要繼續屌
百屌成材

傑志快撚d失波啦成班廢西

真祖 屌你迫啦

韓狗換左2個
傑未換過

現代認真少少都456傑志啦

除左alxe
根本冇人換

換完都輸架啦屌

廢閪

攻啦

屌哂你地班垃圾全隊

停唔到

睇左半傑志1次似樣既射波都冇

仲未換人？

韓仔抽筋

對面韓仔抽筋

傑志後備有咩人？

456

丹尼爾9upper 講咩都唔悶

竟然對面老抽先

朱力士上得未呀

出朱力士未呀屌

未開季

隊爆左韓國人

港仔體能

真祖快D現身唔好妹妹下

仲想點
後備都係得艾力士可用 係換就換嘉緯

蔚山現代下一隊入球100%

朱力士 沈細佬 之後唔撚知

我飲得落

講港隊任何運動都好正

其實係咪仲有傷？？？？？

屌你垃圾傑志

呢句真

甩左條筋

播磨 tiger

傑誌垃圾冇老抽

買重蔚山下一隊入球

你阿婆都識買

換av罰球都冇埋

萬能恩

200%嘅波

唔係輸一粒先換艾力士下話

韓狗開始玩9斬 ？

主隊準備換第3個

好返？

邊撚度俊+三小龍+Cambridge

傑志出局啦

朱sir似想係加時先換人

作哈

邊撚度俊心有事

傑志無啦

傑志離告別2017亞洲賽仲有10分鐘

玩撚完啦

後備球員: 23.郭劍橋, 8.艾力士, 22.溫俊, 24.顏卓彬, 29.播磨浩謙, 31.羅梓駿, 33.沈國強

啱啱後備席有個好靚韓妹

傑志玩完

隊蔚山真係睇住傑志黎食

photo!

見到

屌你老母,膠鵬又想快,訓係地喇,屌你

玩完啦

播磨浩謙

80分鐘都唔換

ggggg

傑志咁打都唔見有乜優勢

又比人企定定出

大家氣氣

所以唔知可以點換
一係換唐文 費蘭度變左翼衛
但而家又好似冇需要咁搏

換人個企條女

屌你真係諗住加時先換?

alex？

傑志贏波今晚就丁Jessica

gel頭收錢

素可泰輸到2-0

玩撚完啦傑志豬

+1

成班韓狗

垃圾波早走早著啦

朱蛇唔換人仲等咩？

加佢老母咩
90分鐘都輸啦
垃圾波

又抽筋，泡菜仔

ching大埔人?

輸波時間

對面一定以為我傑大把在手
其實係無人好換

ok la

好撚正

好正

朱蛇仲唔換人

又抽

儲印花換外援

100%輸啦，你無得丁lu

廢西朱落台

老抽

佢老母臭西係咪on9

又揪

條韓仔抬埋出去

啲仆街想呃丁打

屌急乜撚

alex出味？垃圾辛祖

個靚女原來係現場啲announcer

屌你,後備席個韓妹真係好撚正

韓仔D體能仲差過AV

LOSING ELEVEN 2017

韓仔d人睇落好後生

傑志咁辛苦崖90分鐘把鬼咩

入到加時比人爆多3粒仲無面

泡菜無外援？

泡菜唔是出名體能勁咩
係咁老抽笑撚死 明明季都未開

換人後面個泡菜妹

韓仔睇得多kpop 虧左好多

傑志就返香港

想偷我雞？

屌你老味臭鵬爭我120蚊呀

正路都輸啦，奧斯卡候克艾傑臣

d軍醫跑走

要抬

泡菜未撚開季都贏你啦垃圾傑志

有兩個，注咗一個

估唔到對面抽筋先
雖然未開季姐

又一個收皮

傑志翻香港啦

fernando fc

頂多打十分鐘

嘩屌你茅過西

傑志都收皮啦

點解可以未換人

朱蛇等射十二碼先換人

快 d輸撚埋需敗不辱算啦

等90分鐘後

撞爆佢個頭

鳩斬

無知一問冇作客入球優惠？

屌 bong唔好傷呀
靠你carry成條後防

聽到場邊嗌細佬

就黎傷哂D人

bong！

cambridge準備揚名蔚山

就係未開季先易老抽

換我郭？

無呀

傷人戰術

傑志依家快啲整傷對面一兩件打多個

留返返香港用 反正輸硬

傑志離告別2017亞洲賽仲有5分鐘, 俾埋個補時你吊命

又細佬

泡狗玩殺傷戰術

十二碼阿鵬

屌 出沈細佬都唔搏alex

咁廢都carry到

補時456

換人終於

比夠你10分鐘又點話

留返俾傑志豬儲積分

收到風567

屌你老味冇得搭飛機喇

出局啦傑志

唔通靠金里奧lo12?

垃圾朱蛇係唔係收唔到5件電話換人

換tiger入黎啦 嚇到對面賴屎

朱sir 入佢中路

屌你丹尼爾連細佬都認錯

又想播磨？

加埋6分鐘好喇

molamola

丹尼爾認錯細佬做播磨

屌

alex傷完狀態可能真係差，朱力士正常一定出

成條後防都廢ok?

咁樣foul, 完了

朱力士做左失蹤人口？

蔚山準備入

救十二碼王 幾撚有信心呀

細路換邊個？

收皮啦傑志

讓膠鵬 強烈跳吧
跳躍似火花
辛祖每步懷自信
朱爸的講話

呀呀呀
均金珍費華洋温艾謙奧建踼波吧
呀呀呀
顯身手猛虎被緯都打垮

屌旁証

有d 黑今場

87min終於輸了

一陣又派膠

yes

痴線至少2000人睇緊fb

可能有人同意時開幾條

Alex出到的話你驚佢老豆唔出佢咩

如果真係頂mn完場 係加時先定直接12碼？

咁都死唔去

華杜斯勁到

食屎啦真早
妹完未

咪又係輸

好彩華哥頂住

華杜斯

華度斯咁廢, 都唔向前頂

不過一定冇,傑志輸硬

human centipede

要不是華杜斯 膠鵬死撚左

yes,應該真係傷

有料到

蔚山絕殺啦屌你

AV 應該舉唔腳了

就返香港

就快撘飛爍戈返香港

垃圾，我去踢都勁過佢

垃圾傑志要輸了

av自己 og啦 我驚你死呀

仆街丹尼爾真係痴線

典解唔出D生牯仔哨下

我屌你老母 吹奏夠未

真係唔換人

換黎射12 碼

串marco

傑志晉撚到級咩，番香港執牛屎拉

垃圾東歐狗

又影唔切個靚女

佢應該去錄廣播劇

上港主場HT2:0

輸都加時

條女真係好正呀

傑志收皮返香港啦

垃圾傑 垃圾傑 柒到彈起

泡菜妹

冇加時了

有冇link？

個韓妹應該唔係mc喎

傑志2017亞洲賽得返最後4分鐘

丹尼爾同Marco好鬼fd

都話撚左嫁啦

4mins 夠殺傑志了

有世界級外援都贏唔到就死撚咗佢啦

快啲完
好撚驚

返歸拉，垃圾香港撚

朱sir

屌你膠鵬咪開住呀

好撚快啦垃圾波

屌你老母 番香港打功夫啦

打和會加時？

youtube 有

傑志返黎專心聯賽啦
喺度損人不利己

係係係

垃撚圾潔廁
番香港洗廁所！

係

現場換人係佢up，好似講英文

傑志廢到

膠鵬拖時間啦屌

一撚定唔使打加時

呢條問題出現多
定係屌唐文多

傑志班人想點，又唔出黎撲波

Who?

人又唔夠又垃圾
班後備又廢
學人作客On99

享受完比賽了

屌膠鵬多

鳩斬現代

垃圾傑志
人地未開季都打唔贏想入分組賽

傑志真係損人不利己

打唔打到加時呀

我覺得呢條多
唐文都係上半場比人屌得多

屌你老母黑工隊，未撚超時工作啦

秦妍

無鬥心

盧均宜成場除左射左一腳波，其他時間隱形咁

Poker face

返香港

伍健今場應該都比唔少球證,醒目

答我
無爬文呀，好緊張呀

正式賽事點會直接十二碼呀

用下腦啦屌奶星

慢慢開啦屌
斬去角球旗啦

又有加時睇？

完

打和會玩黄金入球

蔚山教練又勁又型，我地個朱sir

番屋企湊仔啦垃圾

非洲盃季軍戰好似係

夠鐘 吹雞啦屌你

成堆忽然球迷

兩隊一齊出局

POKER FACE

答你有寶咩
睇埋落去咪知囉

Lady Gaga?

又唔吹完場 on9球證

屌你老母

唔想睇丹尼爾9up多半粒鐘呀

嘩......

仲要俾人屌多30分鐘

直接退出啦下工隊

垃圾傑志出局就早啲啦
唔好阻住

Kitchee

呀,比隊垃圾拖到加時
加時先出真功夫

係咪無換過人

屌捱到90分鐘又如何
之後都係比人炒啦

見你地咁想踢
俾多三十分鐘你地傑志

until 韓仔 score呀屌你老母

條廢柴辛祖咁撚似高比拜仁就去打籃球啦
學咩人踢波？

丹尼爾痴撚線

球證又 補多 50秒

afc d 玩法成日變 你撚會知咩 忽乜撚然球迷呀

KY 同唐文同冇力, 慢左好多

屌你90分鐘贏唔到

應該同yellow horse 696一樣結果

一打加時有體能分野就嚴重收皮

金度勲球員時代花名叫韓國轟炸機

啲韓仔比丹尼爾嚇死未

嚇蔚山

傑志一攞波就吹雞

加時傑志體能死硬

ky 返港超享受比賽啦
全場冇形

辛祖返去打籃球啦屌

朱 SIR 真係世界級

90 分鐘唔駛換人

和波幾倍

守和90分鐘已經超額完成

94分0幾仲比蔚山放個長波
好彩均宜拎到第一點
上半場又係球證唔吹先搞到輸個一球

傑志係繼春武里之後逼到BIG4聯賽加時既非BIG4球隊 (-6啦...)

輸咗有冇亞協踢?

以前亞協決賽玩抽籤中邊條線就邊隊決賽一場過呢d 玩法又有無所謂正式比賽咁玩呀

原來係金度勳
韓國歐偉倫姐

1.083 主勝都開唔到

有印花嘛
（其實係bench冇野好換

港超都無佢份踢

又乜好換 條撚屌都諗住死守到完場

七公你又睇埋啲垃圾波

9好似

折回跑.gif

返去玩玩具啦

俊打唔打到唐文個位？

港豬唔介意既話, 泡菜加時開外掛加速啦

仲有最後30分鐘亞洲比賽可以享受

仲有三個換人
係咪全部留返來拍巴士搏射12碼

傑志垃圾

後備席條泡妹真係好正，有冇人cap圖？

買和波都fat fat

8-9倍左右
比起其他幾場 和波係熱好多

仲要入到波

好撚老實依隊韓狗真係好撚廢,如果傑志出港超陣可能有得打

唔係5件個女黎加咩？

班韓仔打左90分鐘假波 加時終於有得認真

上場傑志都踢到加時啦，今場你覺得會踢兩循環

耀陽哥笑得咁尷尬咁

客和韓仔

買傑志贏波位巴打寫咗遺囑未

至少踢過J-League，反觀死火倫...

有無人買左

戰意差到

出alex

上海都嬴緊2球 3場波得傑志頂到90分鐘

睇錯俊立

11倍咁撚少

睇下波都可以扮老屎忽 好心啦

點賭呀,外圍喎

又係wor, 醒唔起，不過問一句真係唔知串乜鳩

all in左主勝

蔚山現代 勁過 奧克蘭城

好想睇傑志恥辱出局

做咩要損人不利己

加時咪又係輸

120分鐘換劍橋撲十二碼

咁公道講飛腳上海都勁過蔚山既

好緊張

同意 進攻好撚垃圾

咪係，加時456開心咩

原來傑志加時未入波

傑志入到分組賽

我以後收爹唔撚屌五件

個場個神功戲呀

-6

伍件簽撚埋d假本地球員，搞到踢亞洲賽後備席無個換得落

等佢贏和＄100

準備揚名蔚山

負碌足球好嘢

佢個女邊有咁靚

邊個咁大聲叫kitchee牙

[

有冇份踢馬甸尼？

旁述係咁吹奏

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

v92

主場咁少人睇？

亞冠準備唔夠，不過泡菜仔好勁

上海歐洲級攻擊線，贏唔到就食得屎

傑志-6

加時咪又係輸
搞到人冇曬體力扑野

換人又辛苦波記洗衫
咪搞人幾十歲老人家啦

我屌你老母爛臭閪

泡菜仔係咪換晒？

雲高爾戰術

韓國人唔睇足球

上場絕殺河內，今場點都要還啦傑志

數唔到人456都當柒啦

跪求現袋絕殺丹尼爾

國家隊同亞冠決賽先睇

丹尼爾真係幾好野

對呢隊傑志?咩黎
入場睇黎做乜 都贏硬..

521 is watching us

入左五磅和
利申英國撚

個陣春武里仲lead過J league，最後加時輸

個場吉到，仲衰過大農場

邊撚個吹奏垃圾傑我屌9邊個！垃圾波加時比人456

柔佛輸幾多

泡仔：睇埋呢啲垃圾波。。。

加時又抽筋多個 讓下你地港豬傑志又點話呢

豬鳩梗拉

淨係Oscar 都夠買起10隊秦仔

奧斯卡，阿美杜夫，艾傑臣.....

兩個世界

豬sir會唔會出羅梓代唐文

3球

3粒

俾人炒3球

3:0

同香港咪一様,港超WFC

傑志踢暴力足球啦屌
對面冇曬印花

河內同蔚山水平差唔多

仲有hulk

垃圾傑志換過人未？

所以亞冠水平好低

ky 屌 哂左華哥d靚波

係真唔係 姐係贏幾舊水

ky 仲比AV哨

off topic 世紀大消息
［ 李華升呢加盟中甲5千萬大軍梅縣 ］
少林寺提前解約的總監李潤華，已轉到大陸發展，尋日正式加盟中甲梅州客家足球俱樂部，出任副領隊，尋日帶隊到深圳主辦的賀歲沒足球四角賽。
唔少快活谷舊隊友為佢讚好.....吳汝歡留言：「愉園人材輩出，有英超，有澳門，有香港，有中甲！」

點先出線
點解要打加時

換唔換都輸架啦

巴賽足球

俾條手機link我。。。。。。。

贏果隊出

屌你ky垃撚圾

假波岩晒佢

唔會出線架啦

咩叫巴塞足球

華哥連中堅都打埋

今場乜結果傑志都會被抽水

屌你辛祖
屌你傑志垃圾波

屌 睇左五千萬簽佢 心諗做乜鳩

要保住1-1先出線

球迷要求睇多30分鐘

真早真係好廢

換人啦屌

屌，個個企係到睇波，得華杜斯埋去清